大家點樣稱呼開自己老豆老母

阿媽: 叫開佢大佬

老豆: X哥或者叫daddy

撚樣

男：喂！ 老野
女：媽咪

老豆=大佬
老母=老母

You哥

英文名

喂！

叫都唔叫

爸爸 (有時嗌父王)
媽咪 (有時嗌母親)

阿邊個邊個

雅威
瑪莉亞

老豆
老母

亞當
夏娃

老豆：爸爸
阿x (個姓)
老母： 媽咪 豬媽

daddy同埋媽咪

your majesty

老豆：唔好撚提依個仆街冚家產
老母：肥婆

老豆：冇
老母：全名

老豆：果條友
老母：喂、肥婆、死肥婆

喂

媽咪
爸爸

肥婆
(全名)
死肥婆
契弟

阿爹
阿媽

娘親

父皇

母后

叫親都係喂，
必要時就daddy，但男人老狗叫老豆做daddy好似好on9

咁證明你哋關係真係好密切， 叫daddy睇落去好戇鳩不過其實好事嚟

老豆:老豆, 喂
老母:肥婆/肥妹

叫daddy嗰啲多數中產/有錢人

我都係 有咩直接講

要錢果陣：爸爸～/Daddy
平時就 喂

媽朵

媽咪 daddy
但我電話contact list 佢地個名=佢地英文名

Daddy Mom

爹娘親

阿x係邊個

有事叫啊爸 ，無事叫老豆
有事就母親大人，無事就叫啊媽

老母=老母
老豆就從來唔會叫 最多叫喂

賓仔 同 賓妹

好耐冇聽過

老豆:老母
老母:老豆

老媽子

爸
媽
慣左淨係發一個音

老豆
阿媽

唔稱呼佢地有咩要講就直接嗌出嚟

老豆/老母：人黎～

堅持媽到佢應我為止
媽～～～～～～～～～～～～～～～～
有次太激動媽到無氣眼前一黑

Aba
Ama

老豆: 喂大佬
老母: 啊媽

老母 老豆

識人叫佢老豆做爹爹

全朵

老豆:廢老
老母:呀娘 娘親

老豆 : 馬伕哥
老母 : 臭雞

肥媽
老豆

爸爸
媽咪

廢老/垃圾/快啲死/喂

Yo

老豆：屌你
老母：屌你老母

爸爸
爸爸

老豆:姓+生
老母:老母/阿媽

老豆：叫陳大文既話 大文哥
老母：叫林一心既話 心姐

識人叫佢老豆做DaDa

同我屋企個賓妹同名

係咪CCTB膠劇諗唔到點樣改叫法 上黎搵橋?

媽： Mom Mom / 鬆弛mom
爸： Daddy

老豆老母

BB BB豬

Daddy:（佢個名嘅short form）加個哥字
Mammy: 靚女

老豆
老媽子 媽咪

阿媽：哈哈where

叫名

你老婆/你老公搵你啊

有求於佢：啊爸
平時：X博士
x=姓

冇老母

細個叫爸爸，大大下叫老豆，再大d叫daddy

媽咪，母后，阿X（媽咪名後面個字），肥婆，X（媽咪姓）女士

原來都幾多下

老豆=爸爸
老媽=全名

全名

老豆. : 喂
老母： 喂

靚仔
靚女

直接叫名

死肥c

你家庭有問題架？依個稱呼都幾不孝喎

閪婆

爸
媽

點叫自己父母都睇到個家庭教育係點啦
樓上有人叫家人做撚樣 痴撚線家人當做仇人？

叫名 其實好親切 好似朋友咁 不過都要兩老唔介意 同埋語氣唔可以太差

爸b
媽b

咁鳩煩
都係喂啦

唉

嗲
媽

好中二病

無人係會叫番爸爸/媽媽架咩
利申：巴

爸B
媽m

陳生陳太

春袋

老豆
媽咪

唔係個個都有完滿嘅家庭
我覺得叫"Daddy"係一件好夢幻嘅事
不過講撚樣果個似9UP多

事頭婆

阿爸：阿媽
阿媽：阿爸

喺街：errrr，（之後直接講）
他敍：我阿爸
冇人嘅時候：daddy

赤貧窮撚
但輩份概念好重
試下叫老豆喂打撚死你

死老野

你啊媽

喂屌

父王

母后

媽咪 爸爸

阿爸
阿媽

撚樣 死仆街 冚家鏟

不嬲嗌全名

佢哋嘅花名

仲有死賤種 死打靶

你咁耐都冇畀人打死應該要燒豬還神

阿爸阿媽

絲打？

伊沙貝拉群

好多年無喺屋企講野

父：撚樣
母：閪樣

咁你亞伯定該隱？

媽：全名
爸：爸

通常唔叫 直接講想講嘅嘢
覺得叫稱呼好尷尬

我都嗌Daddy
利申： 巴

響全朵囉

包青天

死老坑=條仆街
娘親=呀媽

7/10

你叫包皮呀嘛

X哥 X姐

兒子

老豆：老豆
老母：肥X

佢正評已呃啦

老豆：hi
媽咪：靚女

爸爸
媽媽

絲？

老豆： 無老豆， 唔知條仆街死左未
老母： 媽 ， 剩叫單字，連what’s app打字都係

叫爸b先係
Source:龍貓

Daddy
好正常

你過咗呃Like的時機了

父王你王子病定公主病
好撚嘔心

老母:媽
老豆:dy

父：老豆
母：肥婆

呀爹呀娘

Daddy，唔叫名
Mammy，Mama

利申 巴

阿爸: 細個叫爸爸/ daddy, 大個開始叫老豆, 有時會佢做低b仔(阿媽成日咁叫老豆所以跟左)
阿媽: 有時叫阿媽, 更多時候會叫全名, 係街度一叫佢, 佢會:作死你咪係街叫我全名

召喚我愛老母巴打

Daddy同媽咪

笑左

低b仔

中二

老豆叫撚樣
老母叫臭閪

仆街陷家剷同喂

最有錢個 frd 叫 brabra 媽媽

老豆: mammy
老母: daddy

父:爸爸
母:肥婆

細個叫慣爸爸媽咪以後都唔會改口
女朋友嗰邊都係會咁叫

仲係小朋友

殺人犯

叫爸爸媽媽

即係姓博士?

老豆，媽咪
表姐叫自己老豆老母係
老母：肥芬
老豆：肥佬

喵喵

老豆
媽子/媽咪

呀媽
爸爸

老母: mum
老豆: 爸爸

爸： 爸爸
媽： 傻妹

Daddy/爸b
媽咪

爸爸 媽咪

有咩問題 好warm

叫就叫爹地

性博士

安已不
報驚

亞伯（遇害）

媽:老母
爸:唔撚會叫

爹dy
媽my

x生
x師奶

好造作，比我係街一定笑7你

我有個fd叫佢呀媽做八婆
但佢兩個好fd
佢地個關係似好姊妹多過似母女

以前會叫mammy daddy
宜家叫X生 X太，如果宜家無啦啦好似以前咁叫佢地會覺得我有陰謀

屌你老豆，屌你老母

motherfucker

誠哥d 仔係都仲係用daddy 稱呼誠哥

父皇 究竟咩人先會講得出口
我打完隻字都打撚左個冷震

媽咪爸爸

老媽子
babi 獸

Baba mama

my load
your grace

老豆：嗰個人（向阿媽：你個ex 向家姐：你老豆）
老母：冇事嗰時叫花名 有事叫媽咪

咁究竟你本係屌你 定你老豆先係屌你

父 老細
母 娘親

媽咪

老豆：老豆 _叔
老母：老媽子 老母 肥媽 全名

阿媽 老豆

老豆 老豆子
呀媽 媽子
我愛你地

老頭子
老乸

老母:肥婆 肥師奶 死八婆 呀姐 全名
老豆:大佬 全名 長毛 死肥佬

老豆: 爹
媽子: 媽

父：大少（呀媽成日咁叫 結果我都習慣咗）
母：呀媽/X太（姓）

父: 爸B [細個叫慣咗] / Daddy
母：x 太 / 靚女/ 老細

男人叫「媽咪、daddy」...好裙腳仔
阿媽阿爸...老豆..咪算囉

喂
嗯

點解唔嗌埋你阿媽做母后？

老坑

廢老

父：老竇
母：呀媽

當事人唔係到果陣會叫全名

老豆：叫全名
老母：老味

花打
媽咪

小學畢業前：爸爸！唔要
中學畢業前：唔好喇掛老豆
出黎做野：輝哥你咁黎玩鳩我？

但我見佢又ok冇咩野

叫阿媽全名

老母:bb 媽咪
老豆:爸爸

爹爹同娘親

papa
mama

媽：全名/ X姐
爸：老豆/ 中文全名

Uncle Ben

我中學同學都係咁叫佢老豆

Hello同學

衰老豆

我係屋企先咁叫

肥媽
肥爸

保良局?

唔係

皇阿瑪
額娘

同啲人fb自稱朕一樣

哼
哈

叫老豆都打
咁應該叫咩？父親大人？

老豆
肥婆or阿媽

叫“老豆”做“喂”

老豆
娘/娘親

無咩事就叫全名／佢個姓加佢職業
有緊要嘢／得意嘢想俾佢睇就叫爸爸媽咪

仆街

爸爸： 阿豆、阿x（名）
媽媽： 阿母

肥佬
肥婆

花師奶

來電張相都係花師奶

X生X太
hello

肥佬肥婆

老豆：老豆
老母：靚女 肥婆

Your highness

愛回家

阿爸：哥仔
阿媽：大姐

雅威

拜見穌哥

老豆: 老豆 阿爸
老母: 媽咪 媽咪bb 媽咪豬豬

mum = 老母
dad = 呀爸

叫開daddy、媽咪
不過係窮撚
係家教嚴

老豆 daddy
老母 呀媽
嗌交叫佢律師 因為死都嗌返生
但我一咁叫佢 佢就屌返我係大狀

1號 2號

老豆：大佬
老母：老尾

老豆/爸爸
媽咪/呀媽

係咪無咩人會叫老豆做爸B

平時就咁叫老豆同呀媽
但問佢去邊就用關係
例：問老豆，老母去左邊
我：你老婆呢？

爹，細個唔知睇完邊套武俠片就一直叫到而家

老豆 : my lord
呀媽: your grace

要錢就 "爹~~"

嗲哋媽咪
唔係英文ge daddy mommy

媽：mother
爸：motherfucker

我叫開全名 係咪唔太尊重
細個俾人話食咗滿月薑？

有伙頭仔會咁叫

呀爸媽咪

我同我老豆好friend所以都會

媽子

皇阿瑪

爸爸/威威/威咪
媽咪/貓咪

廢佬
媽咪

好可愛

有事相求：爸爸/媽咪
平日：直接對話 無稱呼

聖上

Dad: Jamie
Mom: Cersei

諗起十兄弟

x生 x太

阿媽：美人
阿爸：美男

Dad : 老豆 / 全名(嬲個陣) / X生 (玩嘢個陣)
Mom : nickname within our family / 全名 (嬲個陣) / 媽媽 (玩嘢個陣)

因為我媽媽唔鐘意俾人叫媽媽，覺得叫到佢老晒

老母:mother
老豆:motherfucker

哦多散
哦卡散

肥野

老豆，媽

老母：老闆/師兄
老豆：老豆/我老豆

爸爸，老豆，英文名，佢啲fb畀佢嘅花名都有
老母，媽咪

老母：呀媽/媽咪/全名既頭兩個字

你老公
媽～

孫尚香

呀爹
娘親

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

媽->媽咪
爸->老豆

老豆 阿媽

x生 X太

叫老母:媽咪/肥妹
但好耐冇叫過老豆啦

老豆:喂老豆呀
老母:呀奶

老豆：老豆/爸
阿媽：媽子/咩子/肥嘢

爹
娘

爸爸 媽咪/啊媽

你係馬？

依個po大把

依個好笑
哼哈二將

我: 喂
佢: 喂
喂喂喂喂喂喂喂喂喂

Source?

聲過有人叫老豆叫阿爹

我老豆有時係咁叫我

雞

終於有個正常

狗公
臭雞

老母：靚女、媽～～～～～～、咪（細個叫慣咗
老竇：死鬼老竇（真係死咗

爸：老豆/老爺
媽：阿媽/X姐

老豆 (姓) 先生
媽咪 (佢個姓) 小姐

老豆:老母條仔
老母:老豆條女

通常叫媽咪daddy都唔係窮人

屋企：喂/爸爸
街：爸/阿爸

啪咗野？

老豆：切超名
老母：嘉孱

老母： 阿媽
老豆： _（姓）生

媽咪=喵

冇老豆

臭閪

X 生 X 太

爸:爸
媽:媽

Papa

你唔畀佢係塞特嘅

諗起The Walking Dead

叫開佢地全名

識野wo

sir
ma'am

jo爸
荷媽

爸：爸爸
媽：阿娘，老母，媽咪

皇阿瑪
母后

老豆 (對住啊媽) 你老公
母親/母親大人/啊媽/媽/花太太/花師奶 (對住老豆) 你老婆

老母 叫靚女
老竇 叫阿爸

老豆叫喂
老母就老母啦

on9

臭西

乜生乜太

巴打
絲打

老豆: 老老豆豆
老母: x小姐

爸爸
老母 or 喂 全名

毒撚

咁你咪叫野仔囉

李生

Dad:(姓）先生
Mum:(姓）小姐

黃Sir

Mom

無人叫媽媽？